Trump：正與其他社交平台商討開新account

Trump話正與其他社交平台商討開新account

推

咁其他平台咪照被apple, google 搞囉

轉移陣地，繼續戰鬥

侵有七千萬支持者，七千萬人集體杯葛到twitter跪唔得咩

佢唔簽指令去捉個班社交平台老闆返去審

其實呢個世界已經痴左線

冇APP咪網頁版,有咩所謂

可能本來就係咁，只不過浮咗出嚟

在推特關閉川普總統私人賬號後，川普總統用政府賬號發推。推特在幾分鐘內將其推文刪除！

推特刪除私人賬號在其權限範圍，但是刪除政府賬號則是戰爭行為！這是對美國政府的宣戰！川普總統不能再等了！推特董事會就是特洛伊木馬，一幫伊朗和中共敵人在駕駛推特！這是戰爭行為！

之前又話gab講乜都得既

夠膽就ban埋政府acc
反正無得過繼落廢燈度

根本全世界夾埋做死Trump. 根本是專登是有目的的。而家個世界做事標準好奇怪。連民主國家做事手法好中共feel

Antifa 做得仲勁過 Trump。又唔見 ban

Statement from President Trump (
@realDonaldTrump
) after tyrannical suspension of the president’s account by
@Twitter
.

侵去邊 我去邊

Google suspends Parler from app store after deadly Capitol violence

Trump：正哀求其他社交平台允許我開新account

好多人係自己twitter 換著侵侵既頭像，支持侵侵

Gab好似話因為用量過大暫時停用咗Trump Trump

可能一直都係咁
但冇殺到埋身，你唔知/當睇唔到

Gab一早被搞左啦

科技公司過大既下場習近平就醒喇，上場無耐就割馬雲馬化騰

而家個勢真係有可能習近平會做到世界皇帝一段時間

係
個CEO話呢排多撚左好多唔同國家既人過檔
Server頂唔緊
好撚多架仔用gab

做咩仲用twitter

hack parler gab真係做多咗

國會對總統選舉的認定
變成對舞弊合法性的認定
偽善的彭斯宣佈
靠有組織大規模欺詐上位的
敗登成為美國偽總統
2021年1月6日
是美國政治最黑暗的一天

佢有一齊開會咪知囉

google apple : 邊個開我搞邊個

自己down

班下屬依家會聽佢講咩

Gab一早係Google Apple都上唔到架

咁多人follow絕對可以搞新媒體，係燒錢啫
未來趨勢一定要搞，不過擔心佢再無動作一落台就會被清算

依家係全球化班既得利益者做佢，佢真心為民但搞到班人利益，包括BigTech個堆一定有份，可以封人account，控制消息

Parler同mewe係咪死死地？

Mewe好似係

可以用mewe 或者parler

但美國班美豬睇唔到
只係知道武漢肺炎殺左佢地屋企人
個個都瀨鳩我trump

Mewe仲係好多bug 有d字打完出唔到句

如果侵侵無其他發聲嘅渠道，佢俾人清算完，都無人知

Iphone問題，寫完要加句號。

唔一定，有人屌中共架，同埋班下流霉體成日講佢衰嘢，有人都後悔無投侵，聽咗霉體話侵唔會做到疫苗結果2020年底又出到

人無完人，可能侵係商人，唔係好識玩政治，見佢無一早出兵、禁郵選，身邊啲人都。。。好似Pence叛徒咁

來連登啦

Gab話近呢24個鐘用戶升咗120%可能太多人入去頂唔順

網頁再自己加主頁變到App咁

去微博點睇?(誤~)

團結反左癌勢力

lihkg

trump trump份人好直率，最中意佢呢點

相反你睇拜登成個老狐狸咁

得少數媒體會傳出嚟，依家都做緊佢要彈劾佢，驚佢用兵係咪唔出招啦
又話意大利爆咗單嘢

時代造左拜登呢個梟雄

你呢啲中二病唔該靜一靜

我都係，最憎個啲道德高地左膠L，虛偽
雖然侵上唔到台又唔一定話對香港唔好，民主黨都返共嘅，不過肯係無侵咁硬

最極端係可以全部科技公司封殺你, 因為幾乎全部都支持民主黨

你搞另一個社交平台, 通常都要用Cloud, 如果被幾間大雲端公司封殺, 都幾麻煩

想收費維持運作? Visa/Master/Paypal又可以封埋你

佢只係一個雞頭，真正話事嘅係幕後嘅勢力，一班人來

侵粒過街老鼠屎學人講數

因為其實兩邊都一樣，都係利用國家為自己謀利嘅利益團體。利害其實一致。對於左派黎講，中共只係另一個商業團體，合作空間好大，同時又會喺自己核心利益內打擊對手去保護自己嘅商業優勢。中國用歐美日黎轉移內部矛盾，但又會喺有利嘅時候同外國合作，而今後美國左派都可能用同一招，明面係過招，枱底係大家一齊割菜。

用微博

世界瘋狂了

可以搞到國會比人入侵偷國會議員d 信，偷個podium ,成班議員要喱係地下驚比人打死仲要有炸彈其實係好撚痴線，以前一定唔會想像到美國會咁

其實Deep state就係指依班利益集團

我看美國韭菜快要生產,

先唔講香港利益, 本身左膠個種政治正確已經好有問題, 違反常理同倫理

Trump真正撥亂反正, 可惜唔夠時間

習種或成最大贏家

發聲都無用，佢都無曬權力

對家唔會俾時間佢咁做

deep state 啲人當你講蜥蝪人

所謂deep state 撚

不過講黎無謂

試下不要說DS 說利益習團

Swag google 同蘋果都唔俾下載 反而我覺得可以參考吓swag 在網頁新增手機主畫面 開出嚟成個app咁

=2百萬遊行

意識形態既世界大戰正式開始
香港人也可以參戰

those who had the most to lose did the least to prevent its happening

集*

同埋ds 係特指同精英/政客/政府各部門有利益關係嘅團體，用精英利益集團可能再貼切啲。

有冇實際多左幾多人既數字
parler同gab都頂唔住人流

然後google 禁止其他人search

得佢哋先知我都係今朝收到Gab個email話太多人入頂唔順要fix一fix先

無 notification

點解變左制裁自己咁

1/8/2021 Lee Zeldin推文
哈梅內伊，魯哈尼，扎里夫的推特賬戶仍然活躍，他們的獨裁王國對美國造成死亡威脅，甚至稱我們為撒旦；那些說冠狀病毒是美國軍隊帶到中共國官員的推特賬戶沒有被吊銷；
但是推特吊銷了美國總統的推特賬戶！

侵侵已成過街老鼠
個個都唔俾佢開帳戶

唔得，twitter係美國以外有好多億用戶，所以twitter嘅主要收入唔係來自美國國內，就算7千萬美國人杯葛佢，twitter都唔會驚，何況呢7千萬人唔係個個都有用開twitter。

川普推特被封，戰斗室被下架，最黑暗的時刻已經來臨。
This is war my friends.
Unrestricted warfare.
Information warfare.
Psychological warfare.
And more!
Keep sharing the truth!
Retweet. So more can see!

習總同侵侵的分別係
習總掌握獨裁power 侵侵被一班左膠綁手綁腳
侵已算超水準
衰武肺同郵寄票

Trump無論係好人、壞人都好
我完全接受唔到全國傳媒、社交媒體
去禁一個現任總統嘅發言

無論我幾憎政苦官員
佢哋講幾多大話
傳媒仍有責任去報道佢哋講過乜

仲有微博wechat嘛,呢個時間就體現左祖國嘅強大,喺全世界圍攻侵侵嗰刻中國依然可以成為侵侵嘅最後支撐

1/8/2021 Steve Cortes 推文
一個對美國生活方式、憲法、和真正選舉出的總統的直接侮辱。
危險而可恥！

利益「習」團

係多人定deep state玩DdoS

冇政治包袱，最後咪比政治玩到一身蟻

不過google、apple咁玩野真係好有問題，今日咁樣玩得侵，他日可以玩其他人做多左

有link 架嘛
有本事未全球禁買新domain 加鎖外國ip access 囉
一日網絡世界未完全lockdown 一日都重有方法

川普總統應該行使權力來解密一切。如果這場運動要贏得勝利，我們要親眼見證這些罪證

you win

侵侵去MeWe啦

開lihkg啦

一齊去twitter fb ig轉trump頭像有得諗喎

今次參與方有
Facebook Whatsapp Instagram
YouTube GooglePlay
Twitter Twitch
AppleAppStore
基本上已經出盡美國科技五巨頭

上連登！
紅地毯式歡迎

霸權，痴撚線

都就玩完，仲傾乜春

微博？